# KNN

Program tentang KNN. Algoritma k-nearest neighbor (k-NN atau KNN) adalah sebuah metode untuk
melakukan klasifikasi terhadap objek berdasarkan data pembelajaran yang jaraknya paling
dekat dengan objek tersebut.